不如大家每人做一D啦 係相關地區 買COUPON 同飯劵 同時....

呼籲多D食店 茶餐廳出COUPON 例如大家樂 大快活 之後見到手足有需要就派 如果見唔到面而又有需要 就用第2個方法

方法就係開個 TG / FB 加入食店名單 分區域 同埋有心人資助開飯名單 最好搵返同區啦 咁即時行去比錢又得 手足食完 有心人先落去比錢又得 當然最好同自己個區食店講好 有手足食飯 佢係會認頭既 咁係咪會好D呀 當然其他COUPON 可照行 我自己就覺得用FB 會好D

PUSH

黃大仙 竹園 開飯 可搵我

大家樂本身都奶共
點解要幫襯佢

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

我講例如姐 唔一定要搵佢 開個FB 集中D 食店啦 同有心人會好D 真係幫到手足

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人記得罷工支持

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎